有冇人一樣後悔買咗Nord

衰貪平同人夾咗3年plan
慢到喊又成日斷

上vpn慢過平時唔係正常架咩

之前用咗兩年好似未試過斷

慢到由500mb得返唔知有冇50mb
然後再connect新server
過咗10分鐘又係咁
無限loop